原來前線嘅手足有好多都係警察嚟！

我好感動，原來警察一直為我地對抗政權。
佢地冒住比人捉嘅風險，都為我地爭取民主。
所以我地更加唔可以放棄！

得啦 收皮啦

之前電視見到又火又石